被影大頭相送中（附聊天紀錄），來港參與反送中遊行中國朋友返回中國後在家被捕

朋友一向關心香港狀況，上兩個禮拜來港參與反送中遊行，過程也頗小心，為免被誤會係鬼，電話wallpaper係I love Taiwan, 遊行期間大部分時間都有戴口罩，番中國前都有delete曬所有聊天記錄同相片，點知道佢女朋友搵唔到佢於是搵我問，後來先知到佢係屋企被人拉左，原因係有佢係遊行現場嘅相，好彩佢屋企人幫佢搵律師，拘留二十四個鐘先放左，期間冇嘢食，唔比訓。冇搵律師嘅話可能要坐三年以上。
我而家都好驚，因為我隔一排都要去中國，但係我好多時發夢都會冇戴口罩，睇來真係要用新電話去中國，入面都要加啲我愛中國啲膠嘢，總之，大家冇咩必要真係唔好去中國！
anyway，聽日都會去手牽手，香港加油！

點會唔知we7會被監視...

Pish

佢應該知嘅，冇諗過咁誇張遮

最驚係裝we7監埋你嘅facebook, chrome同whatsapp

佢真心on居

iPhone應該安全啊？

其實可能裝一個大陸app已經自動送上門
scan 到你特定時間係邊到
電話 number
已經99%知你既資料
過海關等如自動送上門
根本唔需要乜嘢大頭相

所以一定唔可以用大陸手機
唔裝大陸app

明嘅，但係微信工作要求唔可以唔裝，disable location 啦唯有